End game 香港人係唔係應該立即要有回應比中共同世界

1:反抗到底 首先立即準備28號前大遊行去中聯辦 要先比全世界睇到香港人巨大民意 係反對 人哋先有藉口介入（行動）🔥燒中聯辦 作為回應

2: 投降 放棄香港 好嬲 乜都唔做 準備移民 光復香港 時代革命 完敗

（唔排除中共研判過現時香港人反抗意志回落 唔會再出現上年反送中既示威力度 同擔心9月真係35+ 國際依家自己周身蟻 所以先下手為強）

由公布直至依家睇落真係無任何激烈反應 除咗得把口 都係好嬲 但身體卻很誠實 用念力抗爭

攬炒

我哋同美國都有實質行動先係攬炒 依家係單方面屠殺